點解窩輪19798呢排都無交易既?

如題, 小弟唔識, 有個on9屋企人買左幾千銀, 問點解家陣無交易

你自己計下69 個交易日，恆指升到31000 既機會率，就知道點解無人買

同末日輪冇分別

所以, 我屋企人照樣可以按現價賣出去? 然後就係我就咁check佢交易日剩100日, 點解你要我計69個交易日會唔會到31000點既? 小弟真心唔識, 謝謝解答.. 家陣係希望屋企人拎返個幾千only

券商睇到呢啲post一定笑到仆街

唔會出到,
除非有街客買你貨
唔係既話連個莊都唔會開價0.01接你D貨

翻過去香討問啦，不要浪費連登ac

點解我D屋企人可以咁on9...聽D朋友講話咩遲下恒指有機會升返, 買少少無壞, 跟住就跟左單...on9無極限

問下都唔比咩

應該唔會有人接 變廢紙居多

所以係咪家陣等到期日, 跟住1$都唔會拎得返?loll

係

感謝大家, 可以等我話比個屋企人知, 跟佢D垃圾朋友投資係件幾on9既事

聽日打開卷商 叫佢開價

俾人整蠱，絕交啦

係
可以咁做
叫券商計返價

輸少d
不過當交學費啦

可唔可以share個website比我, 等我比個屋企睇下要點做樓上咁講我仲以為係講緊笑

叫屋企人唔熟悉遊戲規則以後唔好再玩
玩輪仲要咁價外又近結算
求其揀隻牛好過

唔識玩又學人買
笑死
除非有神蹟

唔識投資仲叫人買窩輪好大仇口？

你聽日打21664270
記住好聲好氣打去，講句早晨 食左早餐未
之後就話想開個價幫我收返隻輪
之後講個number 比佢聽

幾千銀都上黎開po，玩唔起咪撚玩啦

分分鐘係呃佢接貨

乜可以嫁咩？
等陣樓主真係打，比人笑

我諗同曼聯對巴塞69分鐘輸0比5/6要反勝既機會率差唔多